垃圾港鐵 觀塘線又收皮

屌你老母係太子去緊何文田
無啦啦叫人係油麻地落車
落車又叫人上返車
屌你點知駛返去旺角

屌你老母垃圾港鐵

屌，又壞，何文田站

屌你仲要無職員出黎指示

垃圾到一個點，成燃日壞，一陣搞唔掂又撞正收工時間真係仆得街